[手足入冬係時侯換裝] 警察遊樂會被投十個汽油彈 警通緝三人

【Now新聞台】太子警察體育遊樂會停車場凌晨被投擲十個汽油彈，波及一部貨車，警方正通緝三人。

被波及的貨車車頭嚴重焚毀，地面遺下玻璃碎片，探員在場進行調查。

現場是西洋菜北街警察體育遊樂會露天停車場，凌晨一時許，有市民發現三名身穿黑色衣服男子，在旁邊通往大坑東的小徑，向停車場投擲多個汽油彈，一部貨車被波及焚燒。消防員到場迅速救熄火警，經調查後認為有可疑，警方已列作縱火案處理。

同時，警方一隊衝鋒隊人員接獲通報後，在石硤尾街近福榮街發現一名男子形跡可疑，經截查後在其隨身物品檢獲一支胡椒噴霧，其後相信與案件無關。

鳩拉想砌人生豬肉

班狗想收工
亂拉人俾個借口大家

不過搜到有胡椒噴霧都可以告沒有持有該等槍械的管有權牌照

防狼自衛用姐
尋日周街都係狗 自保好合理

Pish

其後相信與案件無關。

手足加油

好泊唔泊，泊架車係太子警察體育遊樂會露天停車場？係人都知咩車

求其見人就拉鳩左先
分分鐘係買完胡椒粉返屋企煮飯都比狗拉

手足轉季換晒D舊衫去喇

著紅色鞋掉火魔係狗車神情輕鬆到

班狗乜都鳩拉左先

見佢輕輕鬆鬆繞晒腳咁就知班狗冇料扮四條

好明顯係

笑鳩緊你地啊mon po狗

手足有良心見天氣凍幫班狗生火取暖

如果真係擲火魔果個，仲會著對咁顯眼嘅紅色鞋咩？

得罪人多

案發現場方圓兩公里內（尤其深水埗方向）曾經被捕或曾經被SS摘名嘅人小心個人保安。

合唔合理都輪唔到你話事

啱啱先話有暴徒掟汽油彈
其實唔怪得人帶防狼用品

利申：藍絲

追數?? 定桃色糾紛??

我帶刀出街都係為開榴槤食
好合理

提提你：有某D組織試過扮黑衫人

今次核爆都唔割
冇可能近排靜返D班狗仲搵自己黎搞